% Created 2022-11-06 Sun 10:27
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{John Doe}
\date{\today}
\title{Entity Overview}
\hypersetup{
 pdfauthor={John Doe},
 pdftitle={Entity Overview},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 28.1 (Org mode 9.6)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents


\section{Fysiska entiteter}
\label{sec:org1adb97b}

\subsection{Kund}
\label{sec:orge805b47}

\subsubsection{inloggning}
\label{sec:orge5b5fc2}
En kund måste vara inloggad för att få tillgång till cyklar.
\begin{itemize}
\item OAuth med tex \href{https://docs.github.com/en/developers/apps/building-oauth-apps}{github}
\end{itemize}

\subsubsection{betalning}
\label{sec:org82fa810}
En kund måste kunna betala för att hyra cykel.
\begin{itemize}
\item med befintliga pengar på saldo?
\begin{itemize}
\item möjlighet att fylla på saldo
\end{itemize}
\item betala i efterhand?
\begin{itemize}
\item kort? swish? konto?
\end{itemize}
\item båda?
\end{itemize}

\subsubsection{information}
\label{sec:orgf43e755}
\begin{itemize}
\item id
\item förnamn
\item efternamn
\item username ?
\item email
\item tele
\item adress ?
\item saldo ?
\item betalnings information ?
\item nuvarande lånestatus
\begin{itemize}
\item cykelid ?
\item sträcka ?
\item nuvarande kostnad ?
\end{itemize}
\item historik
\end{itemize}

\subsubsection{övrigt}
\label{sec:org9c94fa1}
\begin{itemize}
\item kan en kund hyra flera cyklar samtidigt?
\end{itemize}

\subsection{Admin}
\label{sec:org2c285a1}

\subsubsection{inloggning}
\label{sec:orgfc4e12b}
En administratör har (endast?) tillgång till admin gränssnitt.
\begin{itemize}
\item OAuth ?
\item se alla städer
\item se och hantera kunder
\item se och hantera cyklar
\end{itemize}

\subsubsection{information}
\label{sec:orgc2a462b}
\begin{itemize}
\item ?
\end{itemize}

\subsubsection{övrigt}
\label{sec:org41d8571}
\begin{itemize}
\item En admingrupp eller flera?
\end{itemize}

\subsection{Cykel}
\label{sec:org14ab366}

\subsubsection{inloggning}
\label{sec:org21003fa}
En cykel måste vara tillagd i systemet för att kunna hyras ut.
\begin{itemize}
\item möjlighet att lägga till cykel
\item möjlighet att ta bort cykel
\item möjlighet att stoppa cykel
\end{itemize}

\subsubsection{information}
\label{sec:orgd0b625e}
\begin{itemize}
\item id
\item status
\begin{itemize}
\item laddas
\item ledig
\item uthyrd
\begin{itemize}
\item kund id ?
\end{itemize}
\item service
\begin{itemize}
\item status ?
\end{itemize}
\end{itemize}
\item batteristatus
\item position
\item hastighet
\item historik
\item total sträcka körd ?
\item sträcka sedan service ?
\item körtid sedan service ?
\item sträcka nuvarande uthyrning ?
\end{itemize}

\subsubsection{övrigt}
\label{sec:org5033102}
\begin{itemize}
\item räcker informationen för att uppfylla samtliga krav?
\begin{itemize}
\item \href{https://docs.google.com/document/d/1zWksQNmkXJgM7Q66k3-mgcxrexO6eF9xqd0Z632BwlU/edit\#heading=h.h9x6l2mn1h7}{Administrativt webbgränssnitt}
\item \href{https://docs.google.com/document/d/1zWksQNmkXJgM7Q66k3-mgcxrexO6eF9xqd0Z632BwlU/edit\#heading=h.yro5c9zb5bii}{Cykelns program}
\end{itemize}
\item vad behöver skickas till backend under uthyrning?
\item om backend flaskhalsar är det ett alternativ att flytta viss logik till cykeln?
\begin{itemize}
\item nuvarande kostnad ?
\item dynamisk tid mellan uppdateringar ?
\end{itemize}
\item behöver alla fält sparas i DB?
\end{itemize}

*
\end{document}